Doe wat hij zou doen, en hou van me al deed hij dat, het licht verliet zijn gezicht steeds en weer, en a film kwam over de kalme blik op het witte plafond.
"Heb je vandaag veel pijn?"
"Ik heb er geen klachten over, lieve jongen."
"Je moet nooit klagen."
Hij had zijn laatste woorden gesproken.
